使哂啲錢退休拎綜援住公屋 = 送返260萬畀你

fg 50k嘅唔該出返去先

以單人長者為例：
一個月綜援$3,715 * 13個月 = 每年$48,295
長期個案補助金+社區生活補助金+電話費津貼+平安鍾津貼 = 每年$9,040
拎綜援住單人公屋有免租，相比起每月租劏房大約$4000 * 12個月 = 每年慳$48,000
同唔拎綜援冇住公屋比較，每年總共多$105,335
用4% rule計，資產要有$2,633,375先可以做到每年被動收入$105,335

所以如果本身冇樓又唔係住公屋，而且預計到65歲都累積唔到今日價值260萬嘅資產
你使哂啲錢退休拎綜援住公屋，生活質素可能會更加好

有冇諗過2047年大陸收返香港，公共房屋 或綜緩政策有機會大幅修改？

2047 香港既其他嘢都會大幅修改啦

幾時都有風險改㗎啦
反正儲錢投資都有風險又辛苦
不如活在當下用哂啲錢

啱聽

生果金多兩千一個月

單身排公屋條隊長到.......退休後要幾多年先上到樓?

攞咗綜援冇得攞生果金（好似係）

非長者單人計分，申請嗰時歲數大就屈人機
仲有長者有另一條特快隊

D單人單位送比你都唔想住WO..

你唔要大把人要

低能
咁私樓仲仆街